其實有冇方法可以揾Anonymous 支持香港人

弱弱一問其實有冇方法可以揾Anonymous 支持香港人
之前Anonymous 都參與過全球唔同嘅事
又有幫US 攻擊過ISIS
好想佢地參與今次香港革命企係人民呢邊

光環就識拎
雨傘到依家5年
每次出黎廢up完就冇撚左影

香港個個之後比人發現係垃圾黎架ma
真個個不嬲無做野

記錯請指出

尋日連登比全世界圍屌佢地都無幫手啦... 更唔好話叫佢幫手打港共

幫推
[制裁黨鐵] 低調跳閘方法 必定通關